Shall we 扑 Shall we 扑

拿着麻包袋把黑警打兩穫

陪我打 陪我打到佢哋猛烈狂叫收手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

陪我打 陪我打到佢哋猛喊狂叫收手